想apply asiamile Mastercard (請出招)

渣打狗收皮

其他ok

pish

citi/dbs

其實$6/mile好似唔抵？

其實渣打張卡儲asiamile 幾好儲架wor

佢唔肯waive我年費
你估用死佢一張卡咩

Citi 成$8添不過好似得渣打最抵